---
title: Rubrik Perempuan Pelita edisi XV 
date: 2012-09-21
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---

![200px-September_20_Perempuan_Pelita_1.jpg](/uploads/200px-September_20_Perempuan_Pelita_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_20_Perempuan_Pelita_2.jpg](/uploads/200px-September_20_Perempuan_Pelita_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Perempuan Pelita edisi XV 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)

**Ringkasan**  
* Rubrik Perempuan Pelita Edisi XV tentang ilmuwan perempuan yang menyumbang banyak pengetahuan 
